叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(175)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。

第二季新北三芝之旅
11月9日起逢星期一播放一小時！

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

Nplm
九叔真係好靚仔

nplm

大亂鬥狼都幾難玩下

nplm
一路睇狼殺一路睇卜心直播

三個最低配做民

三隻都係勁狼
好人係咪唔使打

過過過

09應該抿到兩民啦

今朝重講係殺狼人

好想狼贏

Nplm

真係有人盤九叔真預

似係

以為會騎張10添

可能下一輪

因為09做真預都係咁

09同鋒澤倦到

九澤2個都著裇衫，好分心

呢局狼隊完全唔怕預言家
雪狼驗金水
惡靈預言家死埋

1號

凱希同艾莉兒

狼好惡

無得騎惡靈

三隻都惡狼

卜心問號

好人艾莉兒真係不同凡響

艾姐盤咁深

卜心會唔會打1雪狼

艾姐自尋短見

艾姐好人真係同做狼好有差距

好深

大家都聽到一頭問號

卜心會唔會想搵號碼燈掉9艾姐

其實艾莉兒呢次個諗法都幾有創意嘅

仲未有人懷疑7 10

卜心已經放過7 10

依家又懷疑金水係雪狼

58兩神陰公豬

如果佢做狼咁打
應該冇咩人盤得到

金水仲要認7好

思佳姐講嘢 對眼個重點去咗九叔後面個低胸

九叔喺後面做乜

佢仲要烏低身

無人盤點解唔刀真預？

狼應該穩贏了吧

我一句都聽唔到思佳姐講咩
去曬九叔到

開晒口指刀喇喎

九叔叫唔刀

無人盤點解零九叫唔刀真預？

佢喺後面做緊乜

超心機
思佳講完佢就唔搞

健身ing

覺得今集思佳都幾靚
但九叔更正

頂今日大家都癲咗

扣返做乜

盤緊雪狼，諗唔到其他

估唔到一句唔刀預言家
咁大效果

仲有幾分鐘就完喇喎呢集

遺言家2.0

金水投2

嬲鳩

艾姐，好堅持

艾姐投2

1仲投2

夠鐘了
應該刀1就完場

艾莉兒

6號踩你就死
9號踩你又死

小賴，你這死人啊你

刀埋最後一民 end game

yes

mvp會唔會又09

點解你有聲

個字幕

其實都拍晒身份

好正

好撚嬲

功能狼真係好惡

澤仔又多個MVP啦

澤仔

終於mvp

恭喜澤仔

賽後仲要拗

咁就係彩蛋

頂, 咁無聊嘅嘢都當係彩蛋

雪狼 惡靈 功能都冇用到 就輕鬆K.O.

好彩九叔帶走左騎士 如果唔係佢一定第二日一定會騎走惡靈

狼隊刀9真係幾聰明

先罵我前先罵她

呢個狼陣容太屈機

留查個毛在場, 肯定搵到7, 10係狼

本身陣容已經夠屈機
仲要三狼係九澤賴

九叔一向都刀婁先
而且佢發言已經點10

1號個劇本會唔會低機率左啲
認預言家牌唔在場 仲要兩狼跳...

係咪近排抽中啲咩大獎
高估左自己人品...

係咪要為總冠鋪路，安慰龍婆之餘，砌返個資格比澤仔

明明之前話只可以九澤/九賴做隊友
今次結果三個做狼就贏咗

從來都冇諗過呢個劇本
兩狼羅漢跳博冇預言家
機率有幾細

九澤賴 定 九澤心 一齊做狼勁啲

早幾日仲話澤賴好似成日輸

其實唔係仲嬲咩
即係明明佢有mvp 喺手但死都唔播搞到佢入唔到季冠

完全忘記推唔郁呢個問題

仲要卜心都投金水
成堆人都金水有仇

賴心都係瘋狂表水派
有啲難揀

萬聖節有語噥

西瓜話投走預先係咪都信左艾妹個講法

對上嗰次九澤賴做狼好似就係比查個毛做騎士KO咗

雖然係幾搞笑
但今次暈得黎算幾有創意
估唔到佢個腦識諗呢D嘢
唔係淨係識講, 我好暈
我拿到一張我不喜歡的牌

卜心套衫頹到

圖已save

卜心係咪未喺螢幕前面着過咁核突嘅衫

09又要做色狼了

上次九澤心做狼都係屈機地贏

邱雪狼拎mvp個樣幾開心呀！
牙九仲話佢無咩所謂佢開心架

都係嗰句，啲人個腦唔會諗到特登唔播，真係覺得5-9月澤仔唔夠MVP

九叔一向忌婁

算啦都入硬總決賽
場超低質季冠可以IGNORE

好鍾意思佳姐走心 點算

小賴應該衝4號啦老實

今集最慘係真預打2神做推位逼住交身份

多謝艾姐提供呢個劇本
以後有全明星局
如果前面都冇人跳預
後置位兩狼真係可以試吓

思佳姐

卜心咁著有D普通

發覺佢哋做狼嘅話 次次都係帶or刀對方先

我地係時候探討全明星版
係咪偏狼人有利

狼人5抽3 入面4張功能狼
好人神職7抽4
缺失重要好人邏輯基點既神牌(預言家女巫)
既機率好高

我覺得魔鬼在細節

其實係 7 8都打4 小賴都衝已經3票
場上得7個人 小賴咁都唔衝

佢估得中咪秀全場囉
上神檯囉

咁的確在場好人, 佢最難對付

到底語噥係阿拉伯女郎定係酒樓知客中國娃娃
頭同件衫都唔match嘅

仲要娛百班人永遠懷疑金水
冇雪狼都可以變做有

得三刀係正面
其餘兩個擰轉咗 真心冇興趣

隻眼太強.. 先刀

投錯票就無辦法..

查個毛真係好易睇穿
都係因為咁所以人狼好易分

冇咩問題
娛百90%板子都係好人大優勢
有一個半個板子係狼隊優勢不知好睇幾多

諗起佢哋個約定

所以09策略係冇錯
做人狼都狀態勁低

可能冇雪狼嘅局講到一定有咁

明明應該最後先盤

係囉
聽到自己隊友衝4,
8又強勢歸4,
最大機會衝走好人點都係衝埋張4號

如果最後真係無雪狼就笑撚死

年獸特輯嗰套仲核突啦

本身十人假面都偏狼人有利
因為單邊預你都唔知係咪可以信

勉強都叫係正邏輯（？）
好過暈+黑面架喇

狼隊角度一定係衝民
當時聽得出基本上變到4 8 2揀1
衝輸左都係走8 仲有2狼 7全場認好 10唔驚毒
夜晚刀1民 朝早自爆再刀就贏
所以09應該屌下小賴

仲要婁第一日講埋出嚟都冇人理 照出金水先

如果有人係神or狼唔記得開眼點算

oh no

重複叫叫到醒為止

狼隊優勢係大啲

狼隊可以清楚知道每個隊友既身分 仲有機冇女巫在場 直接輪次領先

好人除咗搵狼 又要盤雪狼 仲要定義場上既神會唔會係假跳 資訊比狼隊少 好人難玩好多

一定對狼有利啦
好人嗰邊要確保有女巫先有得打
冇女巫直接讓兩個輪次

再講場上得返騎士先帶到鐵邏輯
好多位狼隊都有得辯

娛百想洗狼隊勝率

咁咪俾人知有嗰個角色

大亂鬥既話低玩製作組唔洗諗平衡

叫唔醒即刻cut機 叫導播照佢肺

應該要重錄啦

開錯眼都有人試過

自己friend玩試過獵人以為自己狼人...

唔識字架

鋒澤有MVP喇

直播小編係度呃9人會有腹肌睇
明明就係肌肉衫

5堅全部都好錫身...
最多show對玉(肉)臂...

膠膠最近有起身睇呀

語濃 卜心 小7 3個mvp

娛百我只認以辰同小7

我因為架pick up bus話八點半到特登早起
準時出到去之後個reception話佢已經開走咗，依家要等十點
激死

希望好睇D
特登去開房間做乜春呢

娛百我只認以辰同采子

九賴心

返嚟未

即係架巴士早走咗
咁而家咪唔可以行開一路喺度等

頂，澤仔小心機，差啲放左小賴隻手係心口，秒速用三刀擋一擋

但係呢三個，小7完勝

我照喺自己間房度等咋
等到差唔多十點先再出去

語噥gf-able啲 小7sp-able啲

同意！
我係男我會揀語噥做老婆

諗起有集 去到第三晚仲有三狼

nplm
今晚出咗去食飯
而家先睇番狼殺睇你地討論好似Ok

見到個comment話 543沒有2跟1的話
就直接變大三角了

小瓜跳輸小賴嗰集笑死

12自己玩 345大三角

今晚幾好睇

而家睇緊
九澤賴狼組合好正

難得09帶錯人都贏到

佢帶騎士走其實好正確啵

應該話帶三刀走好正確

諗住佢想屠民

唔會啦
以09打德州撲克嘅邏輯，神3/民3機率都係50/50
帶神封技點都好d

好gfable 可惜0波

佢未至於0嘅

唔帶婁走 狼隊好容易會崩盤

啱啱先睇完
今集一望狼隊配置已經知贏硬
09 真係好醒，識得遺言叫隊友唔好刀預言家
我要諗一諗先明佢個用意

艾姐繼續show 佢嘅好人低配實力
連續2 輪投真預

思佳好有驚喜

艾莉兒有冇試過做好人時盤啱過呢其實

果然係加冰兄
有奶便是娘

思佳姐可以J 喇掛

個奶奶假㗎

佢係假波？！

仲有 今場 卜心真預表水時叫人"閉咀" 好可愛

上面有人話嗰陣時又上康熙來了
佢係分咗係冇奶組

我笑到仆街

今集睇得幾歡樂呀
有高配狼
有卜心vs 思佳
內容豐富

但其實d統計都已經細分左板子勝率
單純想刷狼人勝率咁做係無意思

啲梗都好笑呀

09一向優先刀查個毛唔盤
淨低7個好人，最帶到風向殺兩狼都係得佢

凱希明顯未入局

yeah MVP

捨得上水剌咩

姊妹相殘嘻小賴

bin你呀拿

彌荳子

彌荳子都叫有啲誠意
下面果兩個做乜野

著套衫就算
仲以為小賴會扮下

佢地係上錯圖定本身係咁
唔係佢寫都唔知原來youku有

原來今晚又12人局

一集播晒既12人局

又泡菜飯

得35分鐘

上埋警都35分鐘

35分鐘..
請大家又諗下點樣死得咁快

12人局點樣可以做到35分鐘就播完

咁撚突然嘅 實超級無敵垃圾

無視角但都好快

點解成日都要擺孫生做賣點

集思廣益下先
黑市比錯 死
狼兄第一日出去
夜晚兩刀刀中預同女巫
女巫毒中獵
End game

Very nice

9估：
1. 得2條友上警
2. 黑市交易失敗+狼隊極準屠邊
3. 狼隊太廢俾好人屌打

9up個極低機率好人ver
第一日票狼兄
第二日幸運兒毒一 女巫毒一 刀獵帶埋最後一個 一晚五死

不過我諗到黑商死先 除非中狼兄
唔係一定出非狼兄先 然後女巫毒狼兄

第二日黑商先畀而死可能機會大啲 要狼贏

黑商留到第二晚先俾仲要俾錯死埋
除非係俾金水狼弟，如果唔係都幾柒

又諗吓殺狼人嘅劇本先

黑市俾中狼弟
狼弟第一日俾人票走
捍跳嘅狼兄變咗夜晚俾人毒
夜晚狼人點都刀預
孫生狼表水太差俾人投咗出去
夜晚刀中獵 帶埋最後一狼

我暫時諗到最快速殺狼人嘅劇本
但係我覺得咁樣35分鐘都播唔晒

屠邊劇本應該快d

如果係快速屠邊局
咁九叔好大機會係狼

頭先自膠未諗到有幸運兒添
上面有人講過
有機會日頭狼兄出
夜晚女巫幸運兒各自毒一狼
跟住狼隊刀中獵人 帶埋最後一狼

但係我覺得呢個劇本太荒謬 好難一輪發言可以搵晒所有狼

再荒謬d
孫生丫頭斯亞雨婷四狼
全部：唉呦 不懂玩了啦

如果孫生查個毛係狼人就得

一定好難睇
睇完兩日好睇嘅又準備睇垃圾

荒謬嘅極至

今晚大三角一齊live
應該係幫澤仔慶祝生日

期待31 澤仔生日五堅情一定好多互動

仲有娛民直播
九澤黨退場先

有孫生又可以唔洗睇
連第二日lunch都唔想用黎送飯

警上發言加第一日都大半集
應該第2日就end game

留意返應該有5-7分鐘係頒MVP+開視角+賽後討論
所以呢局實際唔夠30分鐘

真係食完兩集好嘢又要食翻屎

反孫生大軍已經登場

十人局我都唔想見到佢

開始沉底

應該有好多人dislike
快啲去like同comment啦

娛百觀眾真係好鐘意睇孫生

佢地淨係鐘意睇效果
但孫生啲效果根本就唔好笑
定係佢地笑點同我地唔同

已俾like

孫生係反骨係好笑 但落係娛百就唔得 係"好不搭"嗰種

定係反骨帶左好多觀眾入娛百

邪教高

好期待
呢個大三角係多人ship嘅教嚟

娛百IG話
整個11月的每個禮拜一
就是要看五堅情啦

即係有4集/5集, 每隻1個鐘, 拍到咁長咩?!
揀房揀1個鐘?!

開場5分鐘 撘車20分鐘 揀房同下集預告35分鐘

你漏左, 各自早一晚執行李都5-10分鐘

可能係543同叮咚間住咁播

係咼543又話11/2首播
咁會唔會兩個環節有D重疊

咁第一集應該半個鐘自己執行李 半個鐘開場出發

到最後阿澤先至係總攻嗰個

係, 去開房
我意思係兩個環節理念好似有D 差唔多
放埋同一日首播唔知點咁

叮咚唔係9號先播咩？

唔係呀
叮咚係9號

會唔會543係2 16 30號
叮咚攝喺9 同 23號咁播?

543同叮咚有咩分别？

叮咚係嗰次2日1夜去海邊
543應該無過夜 去開房唔知玩乜

我都估係咁樣間住播
不過是但啦 有五堅睇就得

哦咁明啦
唔怪得娛百IG寫整個11月的星期一
即係有D係543, 有D係叮咚2
叮咚2果然剪唔到咁多集啦

543 應該得一集

鳩估
543 每個月第一個禮拜一播一集
叮咚可能得3集 9號開始播晒成個11月

今日都星期三仲要估估下
schedule寫得好d比觀眾期待下係咪會死

娛百：反正你們都會看

見到個好地獄嘅殺狼人劇本
狼兄被票
狼弟刀中隊友
女巫毒中狼
狼刀獵起身被帶走最後一狼

或者係幸運兒毒埋最後一狼連第二日天光都冇

如果狼弟真係刀中隊友我會笑死

留名睇斯亞/孫生做狼弟刀中隊友

期待季冠人選表現

脩b都有fengme

龍女個樣，勁hang

個蛋糕好唔吸引

今日個頭想點

得罪髮型師系列

乜唔係長期關心髮際線架咩

澤賴

傳說中嘅喵喵俠
吸血鬼澤正呀

九叔果3條貓鬍唔知點解諗到呼姐有張相好似都係咁

九叔

點解龍女全日個樣都好似好攰咁

九叔好似已經放棄人生咁款 好好笑

今日個頭set到比平時更顯佢個高髮線

條片，有畫，講還講唔好貼圖呀

嘩個條片真係想嘔

右下果位整印度pizza?

今晚係一集過播12人局?

又講返條髮線

係 仲要得35分鐘

點睇到得35分鐘

頂 個頂帽勁似印度佬
加埋個膚色 好夾

頂 大笑左出聲

自從公開左扮女人幅相
佢冇咩做唔到
有錢就得㗎啦

google條片url後面嘅video code就有

都唔駛加菲貓卦

真係好無精神咁

以今集為例

無諗過喵喵俠會係加菲貓

受教了

婦唱夫隨，契爺你識咩呀

咁。。。幫緊你幫緊你

聽晚萬聖節係獵人局

越睇越激氣
明明成班人好多都玩左年幾兩年
但好多仲係新手階段咁

站錯邊呢D無咩所謂
但睇到有D神唔出黎正視覺
全場都知佢係狼人既唔自爆比真預報金水
唔盤邏輯
比某D舉動搞到個集最後飛住睇算

主要係因為自己睇耐左 對D玩家要求高左

講中真係得2個上警

我屌 有冇咁想慳時間

趕住課金直播掛上次

2人上警玩黎做咩

唔掛得上警都35分鐘 我睇緊咩

言b

想退坑了

趕住食pocky

投都唔駛投

呢度估中咗
2人上警
黑市商人第一晚死

2個人上警真係cls

11好難唔係狼兄喎

咁都唔拍身份

邊有狼唔上警唔搶警徽

話自己聳狼

澤仔笑死我

高玩丫仲講咩
快手自爆算啦

狼點做幸運兒啊

丫頭

丫頭唔好再講廢話啦

丫頭低玩到

丫頭算啦...

高玩丫啲bug多到

丫頭up嘜

丫頭up咩

3自刀，咁12係乜嘢呀

9 11雙狼啦 35分鐘的話

驗到弟弟？

孫生盤左乜

吸血鬼天黑會瞓覺 係咩玩法

快啲自爆算啦 仲比啲好人討論咁多

會唔會狼弟自刀咁有趣

Expect 低玩丫有咩操作

好有後勁笑到停唔到

自爆封情報啦
係咪on9

他要騙預言家 他要騙女巫 他要騙全世界！！！

艾姐好人嘅話好似仲反指標過偉晉

無狼上警

2 6 9 11？

09錄到虛弱

查個毛有啲狼味

係咪嗰排啱啱演唱會完

三刀狼到

4 9 11 3狼

丫頭仲唔自爆唔通係狼兄

但係佢係
:演甚麼？言脩啦！

丫頭唔爆，希望佢係狼兄

唔排除呢個可能性
一係就佢唔識自爆

狼兄唔上警

就算係狼兄 佢都唔會認狼指刀

唔準你咁話高玩

可能斯亞點啱哂4689

11點都唔會狼弟啦

言脩喺後面好可愛 想屌

大大真係低玩

九叔同龍女都趴喺度 會唔會瞓着

咁冇一個確定到架喎

按大大講法
唔使驗

我真的沒有辦法分析

丫頭投12

Jm9 丫頭

丫頭做乜撚嘢啫

4真係狼 易到

節奏快到

狼弟自爆 慘到

竟然係有第3日

都起碼開咗一刀ok啦

有自爆

一堆低玩狼唔上警

女巫唔毒6？

狼兄唔上警
丫頭廢到

11如果係好人大機率係神
話唔想拍身份

係 開咗幾好 任務完成
斯亞上集就應該咁啦

又真係比丫頭用到狼兄作用

三刀做狼真係勁廢
狼弟都咁易睇得出

斯亞完全唔緊張一定好人

Agger

啱啱開嚟睇
警長局都冇對跳預

唔係黑市嘅話佢真係0作為

成段完全唔知佢講乜

佢咁既反應係咪女巫

預都走咗
淨返小狼定狼弟有咩分別

佢係神狀態好似會再高d

咁就引到女巫出嚟

自爆搏女巫唔毒/毒錯好過啦

小賴啲眼神表情真係好有戲

場上最慘係一神兩狼三民
好啲就兩神兩兩民

8好人啦屌

女巫毒未用
無刀口開過槍
有兩神啦一定

太易睇啦

聽到孫生表水就嬲

獵應該係度啦未開槍

09似民

應該女巫獵人兩民兩狼

獵未走女巫未走應該有2神

獵人仲喺場上啦

毒未用 可以被刀

但就黎完場 唔通女巫毒獵 狼刀巫

一神當然講獵人

兩個女巫一定有一個真掛

三個

3個

擋刀都有可能

11做緊咩

係3個啊屌

小賴應該以為自己刀中女巫所以跳

小賴講中刀口唔投

11認6假跳又唔出6

投6啦屌

我究竟睇緊乜

救命

如果唔係6 11雙狼咁11都幾7

wtf居然仲有2狼

孫生狀態咁易看都看唔出

雨姨

玩完

點會投8架

艾妹玩得好好啦

娛百連播2晚西瓜哥哥9玩

我真係唔識睇

艾姐咁叻嘅

西瓜咁都唔毒走6

狼咁都有得嬴

點到狼就係

佢識擋刀但女巫係都要衝出黎

難得艾姐好人玩得唔錯

刀最後一民 直接end game
女巫冇得毒

都係嗰句 認6狼又要投8點撚樣姐

西瓜呢輪做乜

小賴知邊個係銀水咪證明佢係狼囉 點解唔投走佢先

未輪到佢就完場

佢跳得好到我以為11先係代跳

講得出銀水都唔投

西瓜呢兩集都盤錯

講緊第二晚 個都認6狼

狼兄選擇第一晚做隱狼

艾姐心諗
跳出黎擋刀仲跳女巫係咪唔識算得返1民

算吧啦
就算投左6先
西瓜都會毒8

佢跳出嚟就點都輸

我丫又贏 再證高玩實力

艾姐呢場打得好
聽完小賴發言即刻認到佢唔係仲要代跳

西瓜出8
但8明顯好人
同做狼都唔同
出完得返1民仲跳女巫

6狼到咁都唔毒
然後對跳仲要報啱銀水 點會唔係6輪次
西瓜哥哥搞乜 兩日都幫狼玩

唔撚指刀 屌佢老母 skr

狼兄唔上警 勁過狼王出局帶預

見到呢句已經唔想開嚟睇

其實完全唔明點會出到8
一定係出6
報真銀水一定係狼

呢局意外地短得嚟唔算差嘅
孫生我真係唔識睇 我場場當狼打算所以搵唔到雨姨

而家應該該個個默認咗狼弟係要刀預言家

狼兄唔搶警徽 佢都算第一人
佢真係對呢個遊戲完全冇概念

狼兄唔上警 高玩丫再創造新玩法

西瓜本身都想毒8

其實女巫對跳唔係夜裡解決咩?

第二日雙死咪知囉高玩丫

丫：還好沒跳

丫頭覺得自己好醒 冇跳到

又比佢咁好彩黑市驗到佢狼
輪次直接拉到佢身上

還好沒跳？

今場飛住睇就得

丫頭:你們都不知道我是狼兄，對吧？還好沒跳

一切都在佢掌握之中喇

丫頭覺得自己冇跳好醒

但佢自己跳女巫
佢一係唔跳夜晚解決
你跳女巫仲歸錯民咪直接end game
2民2神 代跳一定係獵

丫頭名言又多一句

你管我們幾神幾民
我！帶！預！言！家！
還好沒跳

真係有狗屎運

開視覺都唔投6

無氣
狼兄打隱 創造新玩法

艾莉兒係咪第一次玩好人咁勁

加埋佢個得戚樣

大大仲要認同丫頭 屌老母

12人局都咁慘不忍睹
證明真係人嘅問題
前晚十人高配上警局精彩勁多

咁又係 最錯係佢無啦啦跳出嚟

佢唔跳女巫都可以屌細力d
跳女巫真係黑人問號

小賴都係
竟然認同佢 仲叫佢潛下去

佢好自信 堅信8係狼 投左佢毒埋6就贏
點知同上次12人局一樣 太有自信 死錯人

雖然結果論佢會毒8都係輸

救命呀丫頭真係真高玩
癡線雨姨都玩得好過佢
起碼睇得出艾姐唔係巫牌
西瓜兩集都做第四/五隻狼

YouTube留言區竟然冇人屌

我會寧願佢票8 然後唔跳女巫下認到6係狼再毒

就輪次問題
代跳係獵 咁2民2神都出曬黎
狼隊弱智都識刀啦

娛百真係好鐘意將人地鳩玩既連住播

李岳會唔會上YT道歉

算啦一開波澤仔已經提咗大家 重點是玩得開心

唔使啦
佢又唔似高玩丫
狼兄唔跳都話冇錯

心好累 好想棄睇有丫頭真係搞唔掂

09第二晚應該估唔到自己會被刀

乜冇啊咪屌緊西瓜囉

丫頭 孫生 三刀 都搞唔掂

狼兄狼弟十二人局被屠民 真係幾樣衰

講緊屌丫頭

係呀，11女巫視角6一定係狼
場上一定係兩神兩民
投6出去就算壓毒都仲係警推在前
西瓜哥哥太有自信6/8雙狼就出事
小賴兩輪發言都保8可能都有影響

狼兄唔上警cls 日常上警搞到比人懷疑 以後邊個上警

九叔玩12人局如果做好人 次次第二日就俾人刀

咁結果論係西瓜歸錯令好人輸，一定屌西瓜多啲啦

下次12人局1人上警 直接當選警長

今集都差無幾啦

係呢兩日9左啲啫，西瓜態度好，我唔嬲
係燥丫頭

小賴係咪見九澤太攰 快快脆刀咗佢哋先 比佢哋唞吓

燥到忍唔住喺yt 屌丫頭

一見到娛樂局就好掛住愷樂

丫頭狼兄唔跳預
又咁好彩黑市俾佢技能可以出先有兩刀
最尾仲要覺得冇錯

其實今集小賴都麻麻
佢報真銀水 換轉第個做女巫就會出到小賴

我都係
西瓜聽完九叔講話唔應該跳都應該明
丫頭真係唔撚識㗎屌

係麻麻呀 一定要報假銀水..

今日唯一抵讚嘅得艾姐

九叔聽到佢嗰句還好沒跳 都無糾正佢
明顯心裏面諗你都on9 廢撚教你

其實孫生都ok，覺得6比7怪，10比11怪，又無懷疑過一直想推佢出去既斯亞

所以今集真係好人自爆
2神2民2狼 小賴仲要派膠

今日佢好人真係玩得唔錯

其實真係得高玩丫先會唔跳
我記得之前提過09叫孫生跳佢都會聽指令跳仲跳得唔錯

九叔把口：你好棒
心入面

高玩丫有佢自己既玩法

救命呀好cute呀

cls啱啱開始睇
丫頭信佛生預言家
佢嘅金水跳黑市反傷死
狼弟自刀嘅可能性太低了吧

其實11敢叫12驗佢
4係狼弟 9係狼兄情況下佢已經係鐵好人
就算唔跳女巫都應該歸到6走
斯亞 孫生 加自己已經3票

咁快出

小賴主持技巧咁高，點會落人面，開波都叫佢跳架啦

呀！！！！！！阿采！！！

美夢mv!! 采心

佢既問米流又真係好準既 不過係冇講過邏輯囉

平時又唔見佢咁快手

竟然係同卜心

咁孫生係會聽話

係卜心呀
佢地好得意呀救命

采心終於嚟喇

係11視角 6 7必出一狼
咁都歸到去8
就算投錯7獵 壓槍
夜晚毒6 都要狼隊刀中自己先完場

怪唔係問題，點解先得架dllm

Omg 係我最鍾意嘅美夢

卜心做女主

竟然真係兩星期前先拍

西瓜上警已經講咗自己唔想拍身份
狼隊視覺應該認到佢係神

澤仔成功逼娛百咁快手

其實都係.民有咩好唔跳

其實係11視角
6已經係定狼 代跳報到真銀水既機會率細到

卜心唱生日歌好得意呀
以辰問佢是咪單身

孫生鳩得黎都叫有少少咁多sense知要做咩
高玩丫真係搞唔掂 呢鋪死好彩先比人出先

我仲以為狼第二刀一定刀西瓜

鬼係佢，係班龍婆la
少爺仔生日喎

點都補唔返季冠隻鑊架喇

狼繼續配置恐懼九叔
留西瓜在場搞亂好人都好

雨婷玩得好wo
我第一round聽完3刀表水
已經排左狼坑 4,6,8,9 仲覺得咁易
估唔到雨婷先係狼

09: 狼人殺不是一個藏到最後的遊戲

佢搞到呢場12人好難睇

紹安覆盤偽季冠賽

笑死東區志玲仲要加句
喜歡鋒澤的朋友可以不要再罵我們了嗎

佢幾好
前幾日冇破綻
最後一日聽佢竟然覺得6比7 好先覺得佢奇怪
西瓜話要投8 佢都一齊沖票 沖走8

係喎寫錯咗
想補番季冠隻鑊
但點都補唔到架啦
不過真係冇試過即日live即日上
就算以前問米係度慶生都冇

wtf有冇咁嘔心呀

而家可以有埋采心cp啦

咁愚百知自己做錯咩未？

艾姐唔跳女巫係咪好d
跳左反而露出獵人尾巴
反正佢自己本身都投6

狼弟唔係刀2號咩點解係09走嘅……

卜心喊戲！係咪演技大爆發

聽東區志玲語氣應該覺得係澤仔fans 錯

佢講呢句真係做多咗

嗰個係12號
12號係反轉比個2

娛百啲人個腦真係唔知係咪沖左落廁所
都重未明，係人選，MVP問題

真係重覺得係冇龍女而嬲足咁撚耐

向下係12 號呀

屌，根本唔係澤仔fans都屌緊娛百個MVP制度

但鏡頭轉咗去斯亞度

錯乜嘢，係你班酸民錯
一，澤仔真係唔夠唔播MVP
二，MVP制度冇問題
三，就算有問題又點，呢個只係一個綜藝

導播廢 睇唔明12號手勢

九叔唔著fengme 又關龍女咩事

cls4狼同埋狼兄狼弟嘅局都可以隱落去
丫頭係咪低玩成咁

紹安覆緊10月26嗰集
佢話3個人搶警徽一定係2狼1預
如果唔係就有一個瞎搞的好人
而嗰個一定唔會係沁岳

09

仆街啦死老妖

last day我以爲佢暈咋 跟手衝票都可以理解
因爲我狼坑都係6，8 出邊個都ok
個腦定死左 翻唔到轉頭

09成日都被紹安binc 話做既操作其實冇用

多餘
但無可否認係佢真係擋到刀嘅
係澤仔聊得差
同埋遺言要講佢死左未end game咁IU一定係狼

看個綜藝別這麼用腦好嗎

大家睇完大三角可以睇埋沁b
得73views

仲有綜口味有新成員狗狗

我澤幾時肯走
死老妖單單打打無視佢嘅努力同感恩
愛佢就唔會唔認自己節目要改善仲要落佢面
正仆街
收皮啦娛百

湯米要笑死我

婊姐間屋好大

沁b個view真係好令人心酸

頂，澤仔又幫娛百兜緊
真係又嬲返

妖真係激死我

不如放澤仔走啦
咁唔珍惜佢

愛唔係得把口講出嚟架
D行動完全睇唔到節目組邊到有愛

唉...娛百
算了唔想再屌

係好正
隻雀仲可以係度飛黎飛去

大家交多啲閱讀報告比啲鼓勵支持佢

但唔會覺得屋企有咁大隻嘢喺度飛嚟飛去好恐怖架咩

平時係唔係都用龍女個名呃呢呃路
有事就推龍女出黎頂，出嚟慰妻
慰左都算，重時不時出嚟提返一兩句

仆街極至
收皮啦娛百

有個傻仔唔會走仲勸你班龍婆唔好嬲呀嘛
係都要留係度做抖m

有雀本身就好恐怖

好多人都係從狼殺愛好者角度去屌狼殺節目做得唔夠好
依家就因為有鋒蜜屌埋一份
就變成全部批評娛百嘅意見都係邱鋒澤同鋒蜜揹鑊
邱鋒澤食唔食死貓, 我都算數
但咁樣賴落一班人度, 然後自己就唔使改善狼殺制度

有嘢飛就不了

星期一果場好多人睇緊覆盤..
湯米 小巨 仲有個演員叫周賢忠

大家姐 係時候出手啦

個老女人講嗰句真係閪到極致

屌講起就嬲，我好想屌柒佢

真
每次都澤仔硬食
然後咩片都擺澤仔個名出嚟呃龍母去睇
仆街啦愚百

係呀
娛百一直不思進取 毒瘤應該就係東區志鈴

周賢忠演gay好出名

點解我會唔識

好似有聽過 但一Search就見到佢約炮緋聞

睇返今晚live
澤仔個VCR得2個人係真定假

應該cut咗啲 完整版可以睇0995

屌佢個句喜歡澤仔嘅朋友唔好再鬧佢哋個語氣閪到

又真係搵梁以辰

究竟澤仔當以辰女神係真定鳩up
利申我覺得似鳩up

佢演完m記廣告出櫃之後
就開始接咗成堆同志角色

點解次次都係我澤要受咁大委屈
仲要調轉頭安撫鋒蜜同娛百咁攰

似係揾一個最冇可能一齊嘅嚟9 up

雖然今局有d廢，但都仍然有內容過好多宣傳局
有d驚今集view數太低之後娛百大條道理話觀眾唔鐘意睇12人局所以唔開咁多

真係完全無印象

好想留言串9佢 但又廢時係鋒澤生日LIVE下面破壞氣氛

你講個廣告我就有印象 你講呢個啊嘛

鳩up＋1 吳心緹都唔算氣質型 所以鳩up機會大啲

女神又唔代表要一齊嘅
可能係真架呢

娛百覺得俾鋒蜜鬧得咁委屈
快啲炒撚咗我澤啦

應該係以辰喺娛百真係算係神枱級女神
以辰所有條件都係女神級
所以答佢實冇死

我俾機會佢上位你哋依班龍婆咁惡
等邱鋒澤同鋒蜜自己食自己啦
繼續做佢唔入流個啲音樂啦

佢對我英評價低到係咪會同九澤鬧交

所以我已經打好文，聽日狼殺到po
嬲撚到我呀

佢完全覺得成個娛百成個節目冇問題 唔需要改善
仲要懶哂係澤仔fans鬧娛百

熟五堅但冇留意娛百啲工作人員
想知邊個係東區志玲

返馬來西亞啦

咁放澤仔走啦
龍母上身唔想佢受咁多委屈
次次硬食完仲要安慰返龍婆

頭先live送禮物個個閪女人

點解所有踩丫頭嘅po都沉晒底
但踩西瓜嘅就咁多like
要專登落到好底先like到踩狼兄嘅
同埋下面又有罵戰

好多人捧丫頭捧到好高嘛

如果鋒澤主動飛起娛百
下場應該同九叔飛咗呼呼差唔多

兩個都支持

單打在龍身。痛在母心
為咗咁少事我仲真係喊咗

我嗰篇屌丫頭沉晒底
應該比丫頭fans dislike 哂

係
又會一大堆澤黑衝出嚟話澤仔忘恩負義

娛百好多人鐘意高玩丫
明明西瓜態度好得黎邏輯又好
連續兩集一玩衰咗就係咁踩佢

紹安講星期一果局09好人玩最差..

不過老實，出左去澤仔都上唔到大枱

出面個個都係龍婆
澤仔安慰幾句就無事
我哋呢度個個龍母嚟
見到澤仔仲要安慰人
個個都濕唒對眼

我呆咗
篇篇都係鬧西瓜 仲要鬧得好金嗰隻

丫頭個閪態度真係搞唔掂 啲人又唔話

唔好喊，聽日記得like我個cm

上左提我plz

頂，唔準鬧
我幾鐘意西瓜

起碼多啲休息時間
又可以做多啲自己想做嘅野特別係音樂
有時反而覺得係娛百限制左九澤
上唔到其他節目好傷
始終娛百個圈太細

狼兄唔跳預唔指刀
仲要比金水黑市發查殺都唔自爆講埋啲咩我真的是好人嘅廢話

呢期佢真係殘到老左好多，好可憐呀

可能見到人腳咁靚所以瞎high

我即刻搵返出嚟like!!!

出左
唔該唔係鋒蜜嘅人去幫下拖
因為依家只係喜歡鋒澤的人不要罵娛百
我唔係, 所以我可以罵

除咗係覺得龍女委屈，都為鋒蜜（除咗痴線婆同無腦小學雞外）委屈

個黑眼圈同田亞霍有得比

本身都冇咁嬲
但娛百咩都入哂鋒蜜數
大條道理係鋒蜜無理取鬧
娛百係唔會聽意見改善架啦
仲要澤仔出黎頂

我見到有人話09直播講鋒澤應該退水?
真係?

點解會覺得丫頭有fans
係咪娛百自己dislike咋

係
最嬲真係呢樣
咩都賴唒落澤仔同鋒蜜度

LIKE了

娛百d人鐘意睇殺狼人嘛
佢歸錯票累好人輸d人咪鬧囉
其實佢都係太有自信孫生係狼啫

佢係話：如果認到佢可以退水就好，無話應該

佢後面都即刻話佢真預唔退都合理之類（後面唔記得）

佢太睇重狀態都.. 冇好好諗格局問題

西瓜哥哥

liked
同埋幫緊隔離鬧丫頭嘅人

搵到有一個啦 叫tem bary palit
係咁話丫頭唔跳係反邏輯喎
可能佢自己set up 左好多個Account掛 用嚟支持高玩丫

Liked

娛百呢啲態度我真係好想佢快啲摺柒
俾澤仔專心做音樂好過

其實我真心覺得係09自己好想玩操作
搞成咁.. 好人唔退水 仲教壞啲小學雞結果論

Must like
睇緊隔離+1

希望佢唔好俾人鬧到灰咗唔敢再上
我都好鐘意睇佢

小sad

想做下操作一歸票就俾人鬧鬧鬧 所以咪個個都泡菜飯划水/跟風09囉 實冇死

佢應該玩十人局玩到悶啦 又無人同佢打操作 所以見到人腳咁好 好似觀眾咁興奮就瞎high

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(176)

唉 啲人係咁鬧佢係咪豬 仲話要封殺佢 又笑鳩佢啲筆記冇撚用
呢啲就真係人身攻擊啦 就真係酸民

我好欣賞佢每次都有上警 唔好走

Liked

好慘 平時又唔係玩得好差
反而孫生發言咁差...

真心佢上警係無問題

佢個人太重情義又飲水思源
澤仔如果真係走我真係即刻可以棄睇娛百

咪就係 反而狼兄唔上警就冇事

無澤仔即棄

係囉，態度仲要好好
而且睇得出佢真心鐘意玩